Eos m3係唔係可以取代單反?

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支濕鳩22mm定焦餅鏡加埋濕鳩11-22,完美